HOCC: 我只想講我唔係要贏錢，香港人係熱血咁買蘋果股票，好可愛！

不理智熱血投資法

藍絲文宣

咁不如直接課金算啦

條友高位入咗？

直接課金又得 落廣告又得

佢係要定時定後講ON9嘢先安樂

不理性浪漫主義攞嚟打飛機

浪漫主義只會損手爛腳

火棒師

好撚多藍絲高入
個個都話手足離棄佢哋
手足點會放呀
唔放使乜擔心冇位走

利申
第二日見中資入場 走咗
賺咗雞碎 課晒俾蘋果
走咗去買759
759完勝360

作為一個KOL知唔知會令到好多水魚接貨

佢咁講得都係離地到覺得果少少錢唔怕扔落海
但對水魚黎講唔係少少錢

痴撚線 買股票都可以鬥氣

應該訓左身

個個財經台股神 (黃絲) 0.1 掃貨，1.8 完美賣哂D貨俾藍絲，2日大賺18倍
蝕錢好明顯係藍啦

唔係講笑
好多人連股票市場點運作都唔知，真係以為股價升蘋果會多咗錢

on9架，蝕本益炒家？

咁先係路

但係好多損手係為嬴錢呢

有錢真好

利申一手都買唔起

屌 佢同余若薇一擔擔
乜撚野香港人好可愛
摩西分紅海畫面好靚 好好J呀 J-ed Thx!

尼采曾說：「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要扮可愛。當你扮可愛時，怪物喺度笑鳩你！」

佢依家係支持緊炒家，唔係支持緊蘋果，
唔係真係好似半澤直樹咁講，對間公司有愛所以要持有佢嘅股票以示支持呀，
股票係投資，唔係用泥示愛

係咪on9架

想示愛都可以既
半澤講果堆對白其實即係廢老巴菲特成日果類野姐

但前提係
非炒家控制晒既時候走去入火場買貴野囉
hocc果班人明顯真心乜都唔知 走去送錢俾莊家
咁樣當自己撐緊蘋果

我想講真係屌得啱
冇腦唔緊要
佢係知名kol大聲講真係害撚死人